懇請大家不要被仇恨支配自己

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

但不割蓆
今晚係一場黑警show 我地聽日重新出發好嗎